美國出疫苗 - 冇事喇 - 美開始試驗新冠疫苗 西雅圖第一批病患接受注射

美國醫療研究團隊開始進行新冠肺炎疫苗的臨床試驗，16日在美國重災區華盛頓州展開第一批病患注射，疫苗研發進度領先全球。

根據美聯社報導，華盛頓研究中心(Kaiser Permanente Washington Research Institute)於16日開始試驗新冠肺炎的疫苗，第一批自願接受臨床試驗的病患共有45位，當日接受第一劑，一個月後再注射第二劑。

美國佬先有權表示 信政府 唔驚

世界又回復正常

幫患者打疫苗?

試下先囉

測試幾耐

翻譯誤會姐？

美帝

唔好打飛機啦要至少一年呀

之前隻瑞德西偉衰左?

疫曲研發進度:1%

錯 至少要幾年

事急馬行田，呢鋪真係要半年起貨

仲測試緊。

Btw, 而家講緊疫苗，瑞德西偉係特效藥

190支瑞德西韋到港 料可供18至33位病人臨床試用

請問特效藥作用係?

美國試左15個病人都有效 但未知副作用

疫苗唔係比未中既人打既咩?

我唔係專家，但以我理解，特效藥係治療，疫苗係預防。

Remdesivir 已經 phase 3
多數快過疫苗 (Phase 1) 出

前提係有效先

Rise of mutants

似乎非常有效但係副作用不明

睇明報講會影響肝

14個危殆 用左13個轉穩定 暫時全部未死，臨床實驗暫時進度

諗起瘟疫公司 一多國研發就超快進度

on9
臨床係冇撚得快, 唔會有廠肯拎個brand同你搏

唔排除有其他副作用
所以美國要觀察接受測試病人好幾年先比市場推出就係咁解

支那一早整左
仲要無做臨床
搵前線醫護做試驗品

疫苗係無病既人打 咁你無理由無病打左隻有不明副作用既疫苗先
但係特效藥 未推出市場都可以拎黎救命用
例如 80% 會病死 食特效藥會即時好轉 咁一定係去試藥

再拖美股跌爆廠，冚世界要食樹皮啦

有啲疫苗可以極短時間trigger到免疫反應
雖然副作用風險都會高啲,但會慳好多時間

快呀 跌到頂唔順喇

唔見連登仔話 美國咁快有疫苗 係因為

唔好供俾支那

咁又點? 咪學人用經濟角生睇醫藥野
等陣副作用爆左出黎邊個負責?

只要有藥唔死，就可以推進免疫治療。

終於面世了

bj進退兩難

[抗疫台] 建議大家建立 重用口罩 庫存

瑞德西韋係有效，但唔係疫苗，不是治療呢種病嘅藥，新疫苗我諗係喺瑞德西韋嘅基礎上繼續開發

未做到量產，依家仲係實驗室藥物

藍絲：一定係美國搞個病毒出黎，唔係點解咁快有解藥

簽撚咗免責咪冇事囉

TRUE

港股又升

俾哂啲差佬用

好似台仔量產得到
唔肯定

疫苗重要d

侵侵早一兩日先話要收購德國疫苗公司

人造病毒當然容易破解

臨時臨急都研發到疫苗，美國啲科技真係好勁難以想像軍事方面領先支那幾多

有無咁勁呀

中藥救國 沒事兒

咪係 邊有可能係人實驗 疫苗本身都係毒來點4打落去會唔會變種

新你老母
武漢或者叫支那肺炎丫仆街

藍屍：咁快整好 一定係美國佬自己整既病毒

但如果係中國出疫苗
藍屍： 中國強大了

歐洲爆發未夠1個月

支那又話咁快做到疫曲肯定係落毒嗰個

usausa

兩樣野黎

In America!

刁總: 病毒我送過去，疫苗拜托你了

某國口交部：美國最快有疫苗，病毒源頭係美國

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

中藥

使唔使多謝強國

令到美國更强？

美帝真係好撚勁

有藥有疫苗，真係同流感一樣

肺癆d friend 黎啫

臨急臨忙整出嚟頂住檔先，副作用另計，多數幾年後先浮返上水

未，公斤級都未到

你D口氣講到好似美國個疫苗係有效兼無副作用咁

MRNA 已經講過，就算臨床成功，都要一年時間先用得

佢地已經開始第二臨床實驗

呢隻萬靈丹嚟

美聯社有新聞講

但我英文差 有冇人可以講講大概內容

係複製到(97% purity)
HVM 唔知

唔洗諗喇
點都要等一年以上ga la

屌
希望冇料到啦

［外國文宣］Social distancing Challenge

治療 係講緊killing virus 定relief symptoms

至少一年先知結果啊
唔好做標題黨啦

唔好畀中國

我真係唔知唔係專家。但之前睇過，好似係阻止病毒復製。

其實而家等4月底 5月，等詳細報告

我地都有 仲可以快啲投胎做美國人

唔似有無記錯，好似有部分人血管發炎

CDC屌打WHO是常識吧

你呢種十足十日本高官思維

不要說新冠肺炎
試著說武漢肺炎

Push